Title: Der Nazi als neuer Jude
Date: 2012-07-24 09:34
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: cdu, politics, racism, thorsteinar
Slug: der-nazi-als-neuer-jude

![tumblr_m7m59zHyL41qkwjtuo1_1280]({static}/images/tumblr_m7m59zHyL41qkwjtuo1_1280.jpg)

Nachdem die letzten Tage ein Bild von dem Thor Steinar Laden Berlin im
Internetz kursierten, ziehen einige mal wieder wahnsinnige Vergleiche...
sowas erwartet man doch nur von dem Extremismusbeauftragten der CDU...

([via](http://grantelhuber.tumblr.com/post/27830672415/der-nazi-von-heute-ist-der-jude-von-gestern))

